國歌法其實都幾on9下

cctvb6點半新聞之前會播國歌，咁係咪啫係一到6點半係街見到部電視播緊咪全部人都要企定定等佢唱完?

睇我名

係

讀含大又如何